所有mon post 狗入黎！有料爆！

知唔知點解而家你地周街打人好似咩事都無咁？因為而家喺政治上你地有利用價值，所以政府必須包庇你地，但係你地喺廣大市民眼中已經成為過街老鼠，賣港賊，風波過後，香港再容不下你地，你地會成為香港黑歷史，香港人會杯葛你地，會歧視你地，你地家人都一樣，一世抬唔起頭，唔好諗住洗白，一齊已經太遲

9月8！到時見！

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你